[革命之春蘆葦叢] 二月二十日杜拜美丹星期四賽日討論區

又有馬賭逼害賭仔

跑跑下會唔會拎條驚棍出嚟

On9

屌你老母臭閪錶之銳彎撚左

興旺陳又中

二班唔夠跑啫

陳蛇都跑唔贏

舊時賭馬場場雷狗膽大大注拖腳
俾佢過日本果年跣完已經唔敢
而家返黎場場熱門劏

騎個個都彎撚咗

谷草頭場例牌雷西行頭

何澤堯呂健威唔落飛唔洗賭

贏五班靠騎功小學三年級都識

禮拜日又金鎗六十

儲幾日氣等星期日

自從韋小寶事件之後未撚贏過錢

預賽日傳統都係藍衫高啲,超級星期六都係

歌韻串流 海市蜃樓

田雞都未撚贏過，我同佢攬炒咗

乜撚野大金庫呀

上年呢日標題馬

睇下條線

唔係喎...有得影下喎

買位置q 5x26 $1都收唔返

你又犯太歲?

標題

隻馬根本就唔係咁高 三班中上馬上黎點夠跑

盧偉聰斷腳啦

革命之春逢馬過馬 入面蘆葦叢都未散得晒喎

牙佳都有貼咗亂世英豪同埋蘆葦叢

淨賭兩場泥

刨好哂今晚d馬

水

狗首領蘆蛇去跑典輸牙

六隻貼四隻

Q都唔撚中

最多3 4選中Q咪唔做威水囉
咁驚人地做威水做咩姐

藍色，藍>白>紅

杜拜有冇莫雷拉

攝內欄駿馬名駒騎落去反應相當好呀

Phone 蛇出水未

歌韻串流P
開個靚齋先

跟

g chi

賭六隻馬都冇錢收真係戒得賭

禮遇

細雨紛飛

實有人拗頸賭冷門，琴晚都有人唔信雷神

6隻馬都唔中Q啦

重注

有冇杜拜版雷神?

想G

有無水
想追數

既成事實膽了

開始蒲頭

逐個逐個mark低名

無隻馬識

你鋼膽

默默支持澳門國代表豐收寶

頭場六贏硬

入彎已經退

拿蛇興旺陳呢啲直頭屌波屌到半夜

頭場

剩係知新加坡有

無腦追住藍衫買就算

成班爛賭二

你開六合彩po都會見到佢哋嘅身影

扮馬叫未1

真

Jer撚到

高多芬又掃晒

場場得7隻馬 點買

裡面上緊黎駿馬名駒呀

攝內欄駿馬名騎騎落去反應相當好呀

上年2019 Dubai Millennium Stakes G3 - Spotify (歌韻串流) - J.Doyle

9.3倍win

睇好隻荒莫歷奇隨時win得

上年黎跑呢場之前有係美丹跑過熱身
今年無就直接跑

戰績派？

買左頭場了

某人

留名

增長見聞

睇油王左手俾右手

6 > 2 > 1 單式三重彩

6->2->1->5

有冇搞錯呀 六隻馬tip四隻

洗唔洗咁驚人做威水呀

買左咩

荷包要爆炸了 又足波又馬

報到

大熱Q

想問下點解會揀1？？？

要左3號驗腦了準備

美麗傳承 仁者荃心 杜拜見!

冇pq 賭乜撚

6會唔會讓比2放頭

睇多陣辣伙頭先度馬

既成事實

杜拜興唔興底出

好撚興

海外名家6隻馬都貼4隻

方蛇有無玩外國馬

唔俾人做威水？

隻6對依批馬點輸呀

冇性架

方蛇只玩本地馬

即係Spotify 單w 穩

方蛇：咁6隻馬都有四重彩揀架嘛

贏硬啦

慘
無明燈點賭

搏下隻某人先

唔尊重方蛇

隻6號咁高分

攝内欄某人騎落去反應相當好呀

方蛇琴晚中到應

邊個俊誠勁d

單棍買四重彩算

杜狗

既成事實係天池怪俠咁既級數

藍衫三重彩

除左2號仲有咩買得過

1號兩歲贏G1 之後跑到成注菜咁

睇錯騎師馬佳善

入咁快

兩歲賽早熟早殘
落澳洲都跑到包尾

30秒頭400

放咁快。。

大熱門搶哂口，捉都捉唔住

死硬？

跑到咁既

英國賠率

贏到甩曬

禮遇第三

屌你隻禮遇癲撚到，轉彎係咁褪都打番上黎個第3

咁都贏咁遠

大超班。。。。。

似香港三四班賽

戇鳩

乜撚野禮遇呀屌你老母

後面個班狗餅黎

其實好慢步速

大熱q ez

2號15蚊P Cashed

陳蛇跑都贏喇屌

屌 某人咁都頂唔住

都話天池怪俠

贏硬既馬黎

無Pq買 佢跑第三有咩用

一班對五班？

大注左 勁輕鬆

唔撚使睇都知
跑過凱旋門走落黎跑依D

天池怪俠跑凱旋門

隻6號= 四班既君達星

隻5 廢到咁

前面天池怪俠，後面係真跑得型酒杯

大熱q易到
Call 馬條撚樣把聲好撚難聽

唔同班 1.3勁抵

6隻揀4隻都中唔到三重彩

任我行/龍鼓飛揚都掃得晒

後面係飛天劍

淘淘幾靚仔，講真

條q開跑都有28蚊 依加得20

你做威水囉

殺我三重 六隻馬都輸

淘淘 烽煙巴

買三重彩比隻禮遇殺曬

樣係幾smart
但把聲好撚做作 call馬啲節奏又柒

使唔使咁搶口

熱到仆街 點買好 當波賭？

四重2 6拖全餐可以執幾多

佢花名真係叫toto

拎金盃嗰堆馬去跑會跑成點

Call馬界方蛇第一賢仔第二

我哋鷹雄應該吊打佢

拎任我行龍鼓飛揚都可能夠

興惑去都有place

比達龍狗威返場得唔得

單t咁都有24倍

好想同佢做愛

配蘇兆輝都夠

陳蛇騎贏唔贏到咁多

我派勤德兼備算

腎仔之外講試閘果個難聽d定淘淘難聽d

卡比懸崖當莫赫懸崖咁買

蒜頭爺爺都贏喇

下場隻好運氣係全盛時期既勇駒咁上下，俾大家參考下

狗餅

陳蛇騎蘇笑輝都入T

鳩買全餐贏左錢可以熄機

派文武傳奇就得

太撚易了 四重

佢以前教學界女籃

咁果條撚樣仲衰因為佢從來唔睇膽識過人

三重彩都有50倍
大熱順位q f晒都係40蚊

睇賽後嗰個節目方蛇講走位er到唔同咗位先er到個馬名

有無相？想J

時時精子未必跑贏既成事實

下場有咩心水

除左褲 快

高多芬咁快有過關飛
2.4 > 1.8

ok喇
有方蛇一半英偉咁囉

大賣廣告

R2 爆?

頂唔順MUTE左 朱鎮龜講野都好難頂

上年1600米95-105分讓賽賽果

爆呀

既成事實去完杜拜黎香港啦
呢場杜拜last100捉慢都2分0秒破硬田草紀錄

過關買左7W咪即係收皮

呢d都賭真係好撚爛賭

4番拖全餐？

口孖T其實係咪賭中R2就中左

R3

有得賭唔通唔賭咩

咁快時間

杜拜塊地

267 鐵角

唔同地方d時間邊可以作準

莫大發威同雷西有冇關係

係佢fb搵到呢張
沉拿同十三好gay

輩份高

無啦啦變左牙淘討論區

The bill is dead

14綵衣以為肥仔威威黎

清萊聯

樸素星

隻手指篤住沈拿乳頭

戀火

有無水

啱呀
日本馬世界冠軍

大合夥係放頭？

Bill !

J2係咁gel隻7唔得

大合夥

呢堆馬餅搵隻不gay的風都殺曬啦

7號一定入q..

幾鐘意隻9行既姿態

J2班人懷緬歷史

all in 戀🔥

以前的我

現在的我

點買牙

呢啲馬90-105分

今日有邊場買得落手講真

2020仲有地方禁止賭馬好On9

樸素星當織女星賭

猛

樸素星當頌讚火星咁買

天蒼蒼當天下為攻咁買

大賣廣告當大震撼咁買

海外料
天蒼蒼

大運氣當大運財買

隻革命之春已經10碎

boom

乜鳩

沿途四疊 屌你老母

星之卡比

62倍

卡比懸崖

真係卡比
呢場幾似五班賽

點賭

我屌 點賭阿

200倍啡格Q

乜撚野卡比懸崖

點解有武豐

外國馬都跑假

跑咩？

爆𨶙到

郭德城我屌你老母

好運氣廢撚到

一係就14蚊 一係就六百幾蚊

轉彎六疊都贏

你唔想跑就唔好跑啦杜百成,on撚9沿途四疊

跑1200贏左la學人跑1600

ok瞓先，1：55起身睇波

佢騎日本馬

奧斯雅男定女嚟

點解外國馬幾多疊轉灣都無乜分別
香港走個三疊好似蝕到入肉禁

dllm同路幫我屌埋一份

賤種黎

買左卡比，跑咩？

屌隻13勁撚到馬王咁

J2無啦啦講咩蘇兆輝呀

岩田泰安跑

好似關彎個弧度事

有冇人知9,12原來條q幾錢？得翻200倍

你老4

有幾難中
最冷幾隻買返十蚊WP咪中到囉

上年阿聯酋橡樹大賽 (三級賽) - 1900米 泥地

原來男人嚟，女嘅話我立刻J爆佢，仆佢個臭街

屌你老母卡比懸崖得 我卡比獸一樣得

國寶等陣會唔會順其自然走出面

男人唔可以J爆?

爆!

原來俾費蛇騎過

痴鳩線 睹飛機咩。。。

點解D 騎師都係雞仔聲?

射唔出

隻2似頭4冇

隻2要去跑肯塔基橡樹既話呢場一定要贏

閹左先做得騎師

好撚廢下

外國馬勁
D

隻馬勁唔勁
睇佢都係僅勝5下賽

weak

買左1號全餐 激死 跑第4

先唔計馬 國寶好難俾到人信心

武豐出嚟搞笑？

大家未到尾場盧蛇已經失控

Alex Ferguson

呢場買1

如果係索女我射五炮都仲有火

當年贏阿聯酋打比好好J架

500萬下 屌你 笑死
4班泥地馬都跑

上年頭3....今年都頭3...一隻無跑

呢場得6隻，skip得

等下場先買

5號收息之選

咁今晚大家都happy

方蛇：馬少場合唔啱我

1號位置召集

有冇邊個騎豬可靠
上次南非馬靠杜美爾中唔少

郭德誠

WIN 得?

武豐

啱啱先撚到我仆街

有冇人講下隻2呀

2019阿聯酋橡樹大賽 (三級賽) - 1900米 泥地: 大同仙境 (1.8倍)

又2倍q？

癡撚線跑到2點。。。

買左

跑到比你買歐霸

直落睇埋歐霸

500萬下

日本人都幾敢於挑戰
拎隻泥地一勝馬走去杜拜跑G3

睇番上場，隻5食住泥跑都贏甩喎
不過隻6夠韌都拋番甩後面

好熱下

泥地一勝馬仲渣過錶之銳

又冇位置Q

又話PQ比狗買

賭仔係狗

悄悄話

天上樂園都係5下頭馬
加多場2月4週泥地1600第5就贏阿聯酋打比

隻2 目光遠大到

杜拜之愛

1-5 Q
我了

嘩屌原來泥地嚟

7號

3歲95分 出黎跑
個部署幾似頌讚火星

安采生命注大派用場

Open. 跑g3 跑第4當贏啦

其實係武豐騎開定點，點解要搵無風

想贏美國橡樹

做物撚，賭馬賭到凌晨兩點，好似第一次？

6號22蚊P好想賭
但係血統都係1600馬

跑跑下兩場草又跑泥，差啲俾佢陰到

賭過美國育馬者賽日
小事啦

大賽騎師

係

唯一一場唔入q唔係佢騎

海外2號大熱

魯柏軒都好過佢

飛左..............

諗下天上樂園

八運寶騎到成pat屎

邊個網睇 搵唔到

有無熟日本馬嘅巴打知武豐其實係咩水平
勁唔勁得過田雞

件垃圾黎香港一win都冇
自己諗

順奇自然高手

一陣隻1爆出黎就好笑了

J2 show咋

點輸

其實5號未必跑到咁長

武豐騎十三D馬應該贏得多過田雞

賭左6號

日本殿堂級高手
布文花名 澳洲武豐

係咪得2隻p

知唔知榮進之光鞍上人係邊個牙

莫雅 味英國武豐

同馬會賭係

365

騎師：榮進之光
馬匹：武豐

步速大師

大仆街咪巴西武豐

想知邊個係香港蘇笑輝

隻馬勁

武豐28蚊

次鳩次海外賠率低過香港之後閘前就落飛

大仆街 係仆街黎
不能相比

杜拜之愛超班送錢
買晒wp

杜拜之愛=大道至正？

国宝牙.....

神鞭蘇？

支持魔族雅谷

6號P有2倍，搏下
橫掂都係3隻馬跑，66%機會

2號會唔會開飛變大熱

睇日本笑料

咁耐仲攞出嚟講

2 5 6

三重彩輕鬆

無咁勁 怪獸都市左右

係 受讓平半

香港賭仔唔識 個個見海外賠率就跟飛

武豐當年騎師賽過黎贏告東尼隻貔貅
日本國寶呀

馬會apps load唔到逼我戒賭

隻6痴撚線

贏十幾個馬位

痴線

贏埋

極利前置

痴撚線6倍W冇買

輕鬆一放到底

又十幾個馬位

痴撚線

我都load 唔到 好彩 想一棍隻5

贏十條街

國寶真係廢物黎

Sor果個神蘇黎

呢D馬應該俾希威森騎

笑撚死

又係一放到底嘅日子

dllm武豐

5號真係怪獸都市黎

你老未2，5 D飛癲撚到冇得輸咁

完全冇得追

1.1 place

今年世界盃又係巴米高贏

2.2 place easy

冇買到win

5 6 Q 5倍
派錢派到

隻馬都唔係叻

6號win place 全中

人人為我

2本身起步幾快 點知武豐拉一拉想留就落後幾個馬位

隻1號廢撚到 隻2唔騎都係佢前面

好彩 我本身想買武豐

睹飛機咩。。。

呢樣都係既

仁者荃心想贏要放頭

順奇自然

日本國寶 名騎

打馬機 最勁係佢
抽40%

買咗咩

隻2號邊個騎
係咪田泰安嚟

印度人

隻6未推果兩隻熱門轉灣推到上頸

憑咩野2倍

藍天堡馬個第六已經好叻
美丹條泥除非係mind your biscuit呢啲否則冇得追

點解要向難度挑戰買冷馬

日本布文

話哂4班winner 2倍算係咁 後面5班馬

跑外國馬啲技術含量真係同香港差幾皮
話莫雷拉世界第一都不為過

我都唔撚明

條4重都有93倍算係咁

唔好話我成日講單打獨鬥 賽積優秀喇
呢場咪又係 信未呀

18蚊T

-包拗頸

6.5倍win無買

呢場獎金同香港二班差唔多

上簽跑贏咗啦

買多左隻3就蝕
Cls

中華之光都贏

On9條單t得18$

唔知點解睇親外國馬都發覺轉灣入直路如果仲係內欄第3第4個d馬一定冇 又冇位出一尾跟住前面個屎忽跑 反而寧願外檔個堆都話直衝一段
一係就放頭贏 一係外檔衝贏

用蔡明紹

2019 沙鏢一哩賽 (二級賽) - 1600米 草地 Mythical Magic (巫術)

巫術又係超班

下場邊隻放呀

仁者荃心有無得鬥

草黎架

買晒海市蜃樓

食為主上年咁撚樣
美國撚狗啦

no 我預佢跑第二

宮澤巴知唔知第6場邊隻放

俄式前菜啦，跑3場贏2場讓賽109分

唔知

放頭輕鬆贏喇

3 4 6

2 1

溫情

正路贏硬

海市蜃樓

奧利

十九幾個馬位

俄式前菜可以點輸

高多芬q

即刻補飛話19¼

我會搏10

好身手

S1-4，4號WP

俄式前菜

想買睡眠大學

其實講十九幾個又無乜野啫

j2+馬po 大船 1號

屌你魏祟達7隻揀5隻

好好利高同威震天跑美丹係咪贏撚梗

要做威水

咁有4重彩嗰d彩池架嘛

仆街啦咁

想買神蘇

咁驚人做威水做乜啫

酒國琴音係咪贏18.25個馬位

same

蘇銘倫點解會過嚟跑

1-2-7?

2.8 1.1

個個買2 懶獨特買7算

范以誠破藍營

支持有賓周

行軍禮

Ching 同路

跑第4名 好身手

隻3號PLACE 得18

5件藍營

屌你咩俄式前菜咁撚牙煙

正 食俄國牛柳

屌你成堆藍衫

臨尾150 先攤著

美州金豹癲癇呀？

1號win

毛術咁都贏唔到

四大熱門 痴鳩線。。。

5號有無P

300以為可以撕飛。。

冇最後5米

冇

2倍Q都差d輸

藍帽隻巫術都已經一早走定出2疊比哂空位佢
彎尾已經要騎，早段仲要冇反應，撻得勁慢

一黑就係賭乜都輸

巫術算抖左咁耐先跑返算係咁啦

有欄唔要 望空 搶口到

高多芬q + 1 win

第二邊隻？

俄式前菜係一直冇位先難展步
佢一直跟住街軍禮後面個乞食位
未轉彎咁嘅位我就已經開始驚
隻海市蜃樓反而聰明唔要欄

好彩佢拍檔幫手推咋

預隻1跑3 4 屌

真係痴撚線 賭左十鳩幾年馬 有幾何場場大熱

唔係

唔係，今日咁多正路馬係因為呢D只係爭分賽 / 2-3線馬賽事

熱熱都3大熱 賭閪咩 熱頭冷腳都好呀

25蚊T

呢個位蘇銘倫要封一定封到 但放頭果隻去到最後兩三步先冇 隻二唔係放頭果隻開始散都未必過到 係隻一先先有機會出黎過 先讓比佢出

屌 原來5號無p

隻世子仲跑緊

等邊形（可以重注追數）

十幾歲仲跑緊

咁嚴格，勉強當平頭第三都好吖

6有P就睇埋第6場
冇就訓了

連登lag撚到屌你老母

本身得5 6 10報名

今日聽過最好笑既笑話
Thx for sharing

虛懷若谷

4 號11歲

美麗非凡

裏海世子

買晒閃擊算
1w3p

廢馬有無買？

追左幾場冷馬 全輸 等歐霸算

岩岩買左1 2Q準備撕飛
收23.5都好

又20k?

小一個014分睇到醒起有馬仔 跟紅色買

應該推落5 6Q

6場買咩

今晚auba跟你買算 薩克達2.5s

9buy 提左款 得返10k now

裏海世子仲跑緊

6+10

隻5號1.3 win 1.3 place 買place仲抵

老黃忠世子

2

革命家

一樣

老馬有火

6號好波

又係熱門三隻

等邊形大把在手，騎落去冇

11倍win

J2賽績派俾人撚狗咁撚

中

呢場又係單打獨鬥

W埋剩係買左P

回撚到十一倍

成日覺得假髮王同鎮龜覺得自己好熟外國馬好勁

Same

9buy都中 收手了

買左2 5 qqp 見到個陣已經入晒閘

因為本地馬俾方蛇撚狗咁撚，佢哋咪唯有鑽研海外馬

屌，明明襟$2

屌你老母想買6號1W4P
點知買左P就已經截左買唔到W

哎呀!豐收寶出閘慢呀!

點解個個都買p唔買埋win
小灣畔6.5倍、虛懷若谷11倍

譚文就 出場
竟然搵水野san騎

跟到thx bro

J2仲怨緊

隻8落飛落到
朱鎮輝

啲熱門啲飛惡到縮掛

2場都有隻馬王飛係到
點買得落W

點解聖靈之都唔嚟 見到有隻澳門馬

點解莫巴咁準

豐收寶

曾在沙地上勝出途程較今仗為長及短的賽事，但自轉戰美丹後在兩項讓賽中均大敗而回。

子夜沙灘

此駒陣上走勢凌厲，最近在美丹取得四連勝，其中上仗於1月競逐一項水準不俗的1600米讓賽，在與一匹前領型佳駟叮噹馬頭下險勝。儘管評分已上升了不少，相信仍無阻牠在此爭勝。

馬主黎

豐收寶買十蚊先

上年澳門嗰日call到變豐收節

以守為攻當天下為攻買

Same road

聖日耳門

水野翔勁定係武豐勁

豐收寶當豐收節咁買

不拘小節

勁爆

莫雷拉世一真係笑撚左
唔睇以為香港係世界馬壇第一

莫巴今場有冇推薦

佢

騎師落鞭佢拎驚棍打返個騎師

依條不得了

意頭野要跟下

水野翔當西野翔賭

跑完當西野翔咁屌

隻革命之春成10歲

騎術

開始無人

7p

針哂啦

要部署埋歐霸

你都2場唔見影啦

R霸有冇水？睇中利華2.5B

重磅

但隻馬唔係馬王呢
既成事實就真馬王飛

好名

曼個陣嚇死人

3-7 啡格

唔買，覺得熱

4大熱門

痴線 隻3咁跑連p 都冇埋

買唔切條pq屌

4-5 q 爽

屌咩以攻為守冇前速，但係識追馬

D kick back勁撚到 隻馬都唔同埋色

呢條泥地仲閪撚過香港

澳門果隻都唔知出去做乜撚

蘆蛇出場

any link?

盧蛇

4號買個陣仲有2倍 跑完得返1.4倍

豐收寶捨得返歸未

神蘇！

中左條四重4大熱

蘇銘倫其實嚟做咩

支持下先

隻轟雷暴雪係咪退咗役喇

全世界應該得香港四六落重飛

有無人知隻7號跑第幾

送錢

舖草

尾場啲馬名真係世界級

結合埋啲馬名同實力

我決定賭3號亂世英豪

5000蚊WP

希望4,6,7都跑得好

香港加油

你地冇做錯到!

革命之春

我晒你冷 3萬

加多隻12
3-4-12-6-7順序

喂 盧委聰含撚啦 屌你老母 扮傻

高俊誠

中左我了

迪拜遺風1w3p

屌你老母啲飛講都唔撚講4號

3拖1 8

鼓勵

航海指引

長晝白日

盧葦叢

本身冇望住個電視 個主持一講睇下隻蘆葦沖我即刻望左眼

你好我好

狗應該快過馬

聰哥會有幾多人買

詩人港灣

150蚊w

買到著綠格就好笑

蘇銘倫肯認真未

亂世英豪

亂世英豪蘆葦叢

蘆葦叢x亂世英豪x革命之春

斷腳啦蘆葦叢屌你老母

呢場都幾亂

亂世英豪=天琦
革命之春=香港人
蘆葦叢=狗

346qpq中咗捐比手足

想買長久

蘆葦叢影都無

4號呢

天琦

原來都係大熱q

大熱q 9.4

大熱q

呢班馬都有90分

屌你老母蘇銘倫

94蚊咁好分頭

唔貪心買Q
1-3PQ收貨

蘆葦叢=狗餅

比狗賭

亂世英雄 盧大力
Easy cash 再配長長久久

盧偉聰包尾

狗真係狗包尾

盧偉聰廢撚到

第3係 7定9？

盧偉聰同埋革命之春包尾 代表咩

影相？ 我見兩隻都近

希望係7
買左3467 pq

我買左3，7，11

攬炒

3 1 7 13

7第3

報數
-400

+1100

我了

追緊前日利啲數